<h1 align="centre">🎶 Müzik Bot 🎶</h1>

[![W2HMusic logo](https://i.ibb.co/549yrxQ/IMG-20210603-133248-749.jpg)](https://t.me/EfsaneStar)


### Zorunlu Gerekenler. 
----------------------------------
   - `API_ID` :  Fake hesabınızın Api ID sini giriniz. 
   - `API_HASH` :  Fake hesabınızın Api HASH ını giriniz.
   - `STRING_NAME` :  Buradan session oluşturun. [here](https://repl.it/@subinps/getStringName)
   - `BOT_TOKEN` :  Buradan bot oluşturun [@Botfather](https://t.me/botfather) ve tokeni girin. 
   - `SUDO_USERS` :  Buraya grupta yönetici olmasa bile botu yönetmesini istediğiniz kişinin id sini girin. Birden fazla yazacaksanız arasına boşluk koyun. 
## pmpermit
**Pmlere izin yok.. 
## Özel Komutlar
- ▶️ /oynat <song name> - istediğiniz şarkıyı çal
- 💽 /ytp <youtuden direk müzik bulur ve oynatır. 
- 🌍 /bul <song name> - istediğiniz şarkıları hızlı bir şekilde indirin
- 📩 /arama <query> - youtube'da ayrıntıları içeren videoları arama

**Yalnızca yöneticiler**
- ⏸️ /durdur - şarkı çalmayı duraklatma
- ⏩ /devam - şarkı çalmaya devam et
- ⏯️ /atla - sonraki şarkıyı çal
- ❌ /bitir - müzik çalmayı durdurma
- 👍 /katil - userbot gruba katılsın 
- 👋 /ayril - userbot grubdan ayrılsın veda etsin

## Genel Yorum 👨‍💻

- Eski Vc müzik botunu diger Müzik botlarına bakarak düzenledim.
- Daha iyisi için uğraşıyoruz.
- Rg Mehmet Ve Ben EfsaneStar Adı ile Telegramda Rg sohbet için En iyisi için mücadele vereceğiz. 

### Telegramda Böyle
- Sahip 👨‍💻= [Mehmet Bey](https://t.me/EfsaneStar)
- Yardımcı Kurucu 👨‍💻= [Rg Mehmet](https://t.me/mehmett_12)

<h3 align="centre"> Heroku </h4> 

[![Deploy](https://www.herokucdn.com/deploy/button.svg)](https://heroku.com/deploy?template=https://github.com/Mehmetbaba06/Voice_Music2021)

STRING_NAME i buradan alın ;

[![GenerateString](https://img.shields.io/badge/repl.it-generateString-yellowgreen)](https://repl.it/@subinps/getStringName)
